想搵筆友

我係巴
傾心事 生活上開心唔開心搵人9up 咩都好啦
想搵1-2個筆友keep住寫信
如果唔想寫落去既講聲就ok 唔好失蹤
幾耐先覆 無咩所謂 大家隨心啦
唔好隔幾個月就得 真係會唔記得你

我會係希望做寄信先既
如果ok既 email我
Ohsomethingjustlikethis@gmail.com

Email簡單介紹下自己先啦
咁我先會有野寫返俾你
如果太多人既話 我會揀d睇落有心少少既
我會3日內email返你
無覆既話 我會del左佢 所以放心 信我